急問 Ive轉科

我想問依㗎ive仲有冇得轉科
想轉科但個科滿左額
但我真係讀唔慣依㗎個科

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

冇
一係quit u

開學第二日咋喎

讀WHAT?

u?

我讀唔慣

打錯

依個唔係藉口

咩系

幼兒服務系

有得轉
滿左額你試下搵邊個係嗰科嘅program leader
再同佢傾下
機會應該大啲

有冇人知復康服務個program leader係邊個
問下 我一陣都會自己搵

唔該哂你
你之前係唔係都係甘樣轉到科

只係呢幾日綜合返嚟嘅睇法
如果你成績好好或者show到俾佢睇你有passion
應該有機㗎

我以為你真係有試過
啱啱試左啦

唔該哂大家我已轉科

請問點轉？
我想轉醫療保健
但係去到校務處個人話as full曬無辦法轉到

你本身係讀咩科

ba
點解你轉到過去？
今日去葵i到問
校務處個人話as課程full曬無得轉...
program leader點搵

我今日轉到喎

你直接去校務處問？

我都係靠本身係讀個科嘅friend然後搵到老師再搵到program leader

直接交表 直接見

係唔係你個科冇哂位
話唔定我個科係有人退學/轉科所以有位剩
定係你嚟讀我個科

我打算聽日再去問下
今日校務處個係男嘅
好似唔先做，驚人煩住佢咁
一問轉科就彈左句full左好想趕人走咁...

有冇telegram

但係無理由
前幾日已經見到所有as full曬

@yhlbk
唔知tg個link點搵
你試下search到唔到我個tg

我都想轉科係咪得頭三個禮拜可以轉

兩個禮拜內啊ching
要轉我地要快d啦

兩個禮拜內+有位

係味可以轉到其他分校到上堂？ 係味要成績副本

可以啊 成績副本就好似視乎個老師要唔要睇
帶定啦

我自己係沙田讀緊
想轉去觀塘讀仲有冇機會？
原因可以睇翻我個新post

已覆

我都幼教wo 絲打

我唔自爆但係我懶懶得打成個系個名
但我唔係讀幼教

搭單問 我都想轉科係唔係要去office問定係點？

要睇係你想轉個科有冇位
冇位就搵課程主任
要去個間院校個office問+填表

樓主轉科結果可否講我知？因為我都交左表等通知

我交左表個日就已經成功轉到

樓主點解想轉科？
同埋想轉科應該用咩原因轉？

自己唔啱讀
轉科原因唔太記得 但合情合理就應該過到

點解想變做我？

樓主你想讀06定07
06後 goria cheng

有啲嘢我明嘅

Cecs好有愛

我都覺

？？？

如果我想揀個科仲有位、係唔係去個科分校同佢講就得？

我以為你想轉c ecs老人復康

係

你搵咗program leader未呀

06偏向護理方便多啲, 有牌抵讀
07偏向社區服務多啲

可以 如果同院校嘅應該可以
但要快手 sem2開始左就絕對冇可能

已轉

我讀06

搵左 已轉幾日

一定要轉同一間院校？

？？？
你轉你想讀位科嘅開辦院校

Ching 你tg係咩？🙏🏻有問題想請教

千祈咪肥英文同埋nursing好麻煩

利伸已肥

可唔可以同你傾更多
有冇tg

我唔知仲轉唔轉到 好似太遲

轉咩？

tg？唔係道自爆

我想識啲師姐問下野

你轉科係點搵programme leader傾？

我要問考試個啲野新轉嚟咩都唔係好知

我俾你啦
Toby To

應該揾到

快D可能得，我哋小人讀

Year 1?